有無人睇live見到

如題
fb有人話閱兵佢都已經無出現
唔通新boss已經出現？